
                      Dos partes:
A favor: El estilo inconfundible de Alex de la Iglesia (interpretaciones de cine mezcladas con teatro... Efectos especiales toscos... Y el humor mezclado con el drama que nos hace reír por muy mal que el personaje lo pase)                                         En contra: La sobrecarga de efectos especiales baratos al final de la película... el final poco sorprendente... Y el Racord.                Destacar la interpretación de muchos actores (Ejem: Mario Casas) pero decir lo demasiado irreal que es otra (Ejem: Carolina Bang; que en ocasiones se notaba muy sobre actuado lo que decía).
        
            